# README #

Este é um kanban básico, para apresentar na matéria de Tecnologia de Programação II.

#Escopo

ASP.NET MVC 5
Razor
Scaffold

##Ideia

###CRUD 

####Usuário
 nome

 senha

 email

 cargo

####Projetos
 nome
 descricao

####Tarefas
 titulo

 projeto

 descrição

 comentários

 grupos

 etapa (ENUM)

 tipo tarefa (ENUM)

 prioridade (ENUM)

####Comentário
 usuário (foreign key)

 texto


####Grupo de usuários
 código do usuario

###Precisa ter:

Análises
Gráficos
Relatórios